無容置疑本年度金句

唔好因為時間問題而猶疑，只要值得做
就馬上做